放bruno mars 13/5 三張，超前企位

A 區，queue no. 1xx, 好前
每張加少少車馬費
Tg: lazymutha